絲打入 女孩子手袋交流

最近好想買個手袋，最好係側背又得而且會附送條斜背帶，斜背個條想有一部分係鏈，而且有得較長短；size就希望唔好太細，起碼裝到salad款長銀包，少量化妝品加一支水左右。我好細粒，15幾左右所以又唔好太大。

Sor長氣左少小，因為見潮流台冇人開post講手袋，係街見到人揹coach黑色長方形袋幾靚，想問下絲打們仲有冇其他好推介 例如kate spade? 不要chanel celine事關我只是一個準備grad ge u student

Thanks!!

用緊samantha thavasa

好港女

同好 日系好得意
老d咪Michael kors

3.1 phillip lim

用緊個750左右都港女

Rebecca minkoff or furla??

最近都想買Rebecca minkoff
但香港好多色都無
自己又中意睇到實物先買既人

幾錢度衣個牌子

絲打你講個d袋好靚好女仔

如果你真係要見到實物就冇辦法 但如果你唔介意上網買 佢官網都幾齊款 on sale d款都幾靚 大時大節仲有折tim(好似前嗰排新年 或者聖誕節感恩節都有)

睇錯thisav

有鏈點較長短
Rebecca minkoff

想買個俾女朋友，有冇young啲嘅牌子可以推介下。 筆直1500有冇得揀下？定要多啲？

miumiu無得輸

我意思係一節鏈唔係成條都係，係街好似見過呢種款

會唔會色差架
唔該絲打

鐘意大袋有咩介紹

Ysl cross- body

搭單問 黑色皮細細個斜揹袋有無介紹

各位絲打知唔知有冇d 咩網係買袋平架 想買個袋比女友但筆值有限

有無大大地既返工袋推介？
除左 longchamp

睇你想買名牌定乜